地鐵影依條女大家又畀幾分？

無得麼牙
非攝影師

7.5分

100!!!!!!!
我比滿分！！！！！！！

好正

對腳合得好埋

好好手勢

拿 從影相角度黎睇
我建議樓豬下次影落少少
而家咁樣好難比分

咁似中大臭雞

7/10

我屌

識佢 中學同學

動作似急屎

毒撚真係恐怖

肉地 好砌

好似差咁啲野

100分

正面

佢扯緊旗

偷拍得咁張揚

好想做隻芭蕉扇

好想做個掛袋

看似無腰無波

不了

你班毒撚可唔可以唔好再偷影人放上網呀

咁似吳若雞

超高炒都咁肥

想奶佢大脾內則粒墨

7

巴打屌開

乜都冇做都比人擺上嚟

好撚正 好似幾高

變態痴漢

係咪姓姜？

利申 識真人 有J

咁似個咩renee ng嫁？

一定屌

似之前starr hall單野條女

好想佢做我老婆

有冇ig?

好撚正

依家呢到低質左好多 幾十頁都唔會有ig 死左條心佢啦

好多道德撚呀屌你老母

做咩影我條女

有無爸打想做男朋友

做咩影我上黎

Diu,比著以前三頁內一定有

絕對唔似
Renee ng 得骨 而且真人好樣衰

識佢
姓林

啲人係咪前世未見過女？
成撚日偷拍擺上黎
遲啲啲女就大條道理話連登仔個個都係變態癡漢

好有肉地

估唔到cherry佢都會俾人放上黎

佢真人係幾正，唔係有女我受左佢

大脾夾得咁實
應該係處

屌 樓主第一次搭地鐵？

識佢 份人好易話為

好想做佢條底褲

好想做掛袋條繩

想問下佢以前講野低唔低b

IG: Unique_0718

我都懷疑係佢

你地班人成日笑港女飛機場
宜家一張露腳又見唔曬樣既相已經流曬口水

點解角度影到咁條女都唔識察覺

?

好想做佢大脾粒痣

屌 邊個會想比人偷拍放上網呀

係鬼

識佢
睇到個po即刻share比佢睇

6/10
一般樣咁都好影

好一般咋喎大佬

睇睇下射左精.....

好有肉地啪啪聲

點解成日要偷影擺上網

我屌

好似吳若希

我信樓主仲有圖嘅 樣都影到 下身有幾難

姓陳?

做咩擺我條女上黎

好想奶佢大脾粒墨

Txt

TTC

有支那味

腳有冇圖

肥

乜柒都有支那味啦

隻手係咪職業病嚟？

咁都肥，唔怪之香港咁多女都得排骨啦 少少肉都話人肥

都幾似 我地鐵好急屎又唔想比人發現會咁企

似玩緊震強

ok啵

Ig呢？

好正 射左5次精了

原來係佢
佢講野好低b架
成日以為自己好可愛咁
上次拎埋車想送佢返屋企, 結果佢話自己搭地鐵走
搞到我都覺得唔好意思
轉頭比你影埋

不錯呢

Andrea?

呢個好撚正

痴撚線個個撘車都影
Btw

Po埋隔離件鬼仔

好撚靚仔

正呀

好q型

好似中大件肥婆喎

呢個post男又有，囡又有

正面樣都無張點挑

肚腩黎？

驗眼啦ching

三個月身孕？

講左咁耐，ig呢

西面mk妹

痴撚線咩，好撚毒呀

想幫佢含...

麼呀

一個po引到咁多變態佬

女仔之家咁講野

麼牙先再講

西斯啊

巴打用咩機影。幾清

鬼仔

條女好似日劇主角

毒撚真係好可怕

係咪咁飢渴呀

第一日上連登？

屌你 呢排咁多偷拍post
Btw

世界大戰抹黑宇宙了

感覺到好快會有人影返班毒撚轉頭擺上黎

熱門真係麻煩 搞到班女入到黎

識佢

我條女黎
真人柒D

唔識佢點做你條女？

做咩呢排啲偷影咁高質
點解我遇唔到

80分

gfable

咩料呀 咩樣呀

所以 毒撚唔好出街 出得街預左要汁靚樣

日日都會見到正過呢個既

佢急屎？

根本係佢

似

咁多正皮真係奇

抄到一地都係水

連登又花式炒車

唔係掛

識佢.
佢講野好低B

樣 5/10
身材 6/10

唔似emily喎，相中人瘦啲

話似嗰啲真係要排期驗多次眼

係咪又炒左車

高度都差好多喇
emily真人成個波咁

個樣似嘛大佬

真係似

我比夠200，求下你幫我約佢出黎

順便幫埋我

成班盲撚
目測身高同手臂粗幼都知差勁遠
莫講話個樣都唔一樣

好似starr hall個andrea

屌你老母 成個PO本來都係靚女

係都要最後PO個全港最柒肥婆出黎 做乜撚野

咁多人識嘅

之前starr hall爬窗單野之後都應該冇乜人唔知佢邊個

我都係因為單野先知有個咁既人

圖呢

頂我未聽過呢單Sor

成班毒撚

好想奶佢大脾粒痣

幾正喎

每次開都驚見到自己條女

做咩撚嘢影我條女

好似幾樸素咁
應該係個好女仔 唔錯

有得屌嘅話，7/10
冇得屌嘅話，0/10，唔打J了

滿分
其實影佢做乜

好心你哋唔好咁撚癡線啦
正常女仔都比你哋放上嚟
遲啲連登又比人ban

無知一問, 咁樣影完再post上網犯唔犯法?

舊登咁多年都係咁

地鐵影都犯法啦

香港好似冇肖像權

當場捉到就遊蕩罪？
香港啲法例真係好過時

無辜既無端端比人放上黎評頭品足
自己圍內Share 咪算

好想奶佢粒肚臍

此風不可長

媽！好多痴線佬呀！

點解咁多人識佢
爬窗事件求details

對腳好撚正

more

一直回緊IG Dm
非常繁忙

肥底

More

其實呢個係咪明珠台新聞主播？

求名+ig

我係仔都扯左
利申 非gay

點解她挨住牆都要扶手？？她是否很喜歡扶棒？？

ok喎

我想做巴風扇

呢個OK WOR

磨牙

好撚肥

jed

屌你真人肯定肥過閪葡萄人

比連登仔放上黎屌係雞

d鬼仔著起西裝型撚到...

10分

識佢真人 好大波

我都識伯母 好撚大波

以前同一間學校 毒撚唔夠膽問佢拎ig

咁就唔好叫識人啦

影影影
祝第時你老婆俾人擺上黎評頭品足

屌真係似

乜水

睇黎而家出街啲女搭地鐵都係唔好玩手機，留意下側邊有無啲變態連登仔仲好

名呢

。。。

4/10

屌好撚變態呀

陳芷妧?

所以做男人幾好 靚仔樣衰都冇人影你放上網
利申 樣衰

有咩好昅

呢一世你都摸唔到佢既波皮啦

你肯定靚仔無人影？
之前絲打開POST影靚仔
勁撚多SHARE 只係平時收咪自慰

lam lam 利

生得樣衰咪唔會俾人影

連登真係好柒多變態佬
以後出街見到d仔奇奇怪怪j即刻走啦絲打們

其實依家已經係 坨衰家

唔岩嘅嘢過左幾耐都係唔岩
大撚條道理對人評頭品足
我屌你老母啦

估唔到連登真係小朋友論壇,

以前舊登有j圖個個讚

依家有j圖, 女user 發瘟, 戇鳩仔就一路save 一路搶高地

條女有無人識 好正

呢個咪陳嘉倩囉

對呢個連登已經好失望
變左反共版baby condom
價值觀主流到我接受唔到
完全冇高登味
利申 仲有兩邊上

唔係
我就係覺得好似先影
Po過一次上黎d巴打話唔係

屌你痴撚線

好靚 識佢既人請報料

成班死毒撚未撚見過靚女咁
又諗起金鐘張圖

其實係見慣靚女但唔知佢乜名

有少少似萬二蚊

佢搵到咁算啦

痴綠

愈黎愈多地鐵偷拍放上網

想奶

正牙

個post好多變態佬

要戴口罩加帽

正

痴撚線
唔好再周圍影人得唔得
影男影女都係咁話

觀塘線

我要ig呀

條女正

好似樣唔差

好西

咁似既

偷拍